警方對司機使用「雷射槍」？

警方由星期六（四月一日）起恢復使用雷射測速儀（俗稱雷射槍），以偵察及阻嚇超速車輛。

條路好危險